點睇off toco 袋?

2018版, 對比2016 個款好似好多改良

最多1部mirrorless + 2鏡

都係厚pad
對我來講就不了
我比較多野袋

袋唔到腳架

架仔嘢
佢普通同high grade其實正常用好似冇咩分別？
想搵個messenger bag

佢係外面掛
大果隻比較可以
細我覺得唔太實用

你最僧個間既mirrorless

唔介意嘅可考慮淘寶
佢「聲稱」由日本總公司授權佢整
而且佢有啲款香港冇（但台灣官網有嘅）

我係街睇, d 鋪頭拎緊2017 款出黎賣緊4百幾

係tmall 搵elecom 都係同價, 但有2018 版